Примеры к
"ЛаТеХ для продвинутых. Как подружить LaTeX и MATLAB: 
вставка рисунков из MATLAB в документы LaTeX"

Матлаб-файлы:
- ex1.m ex2.m ex3.m ex3_ru.m ex4.m
соответствуют примерам из поста. Они "рисуют" графики в Матлабе,
которые используются в example.tex и example_ru.tex

- matlabfrag.m : улучшенная версия функции matlabfrag

- myfigure.m & mylegend.m : написанные мной функции для упрощения процесса
экспорта графиков из Матлаба в ЛаТеХ

ЛаТеХ-файлы
- example.tex и example_ru.tex : тех-файлы к картинками из Матлаба 
и Инкскейпа

- pstool.sty : пакет для импорта картинок "eps+tex" в ЛаТеХ.

Все файлы в figs/ генерируются Матлабом или ЛаТеХом.

Во всех файлах (кроме тех, где демонстрируется вставка русского текста)
кирилица (UTF-8) использованна только в комментариях,
чтобы избежать загрузки дополнительных пакетов, не имеющих прямого
отношения к делу. 


amorua
